美國國會擬改革警隊 料工會激烈反彈

民主黨國會議員計劃提案改革警隊，包括修訂警方使用武力的指引，和「有限制豁免權」免責條款，令民眾更易追究侵犯民權警員的責任，但預料遇上很大阻力。據《紐約時報》報道，以往每當出現警暴爭議和改革聲音，有龐大資源的警察工會都激烈反彈，批評當局離棄、出賣警員，甚至故意不落實改革措施。

香港政府:示威無用工會無用

香港做一年既野
美國一個月已經做曬
唔好再屌香港手足廢
根本係香港政府同警甴不知廉恥
點做佢地都無動於衷

民主黨想呃下票姐

民主社會同獨裁社會分別 係美國少少事人地成個國家都好驚好緊張 香港就死人比失蹤都無乜人理

呢個真

一啲都冇錯

唉 藍屍又叫人睇美國既？ 人地做乜都係港人所想所求

藍絲: 如果係美國 一早就xxxxxx系列

美國警隊有幾多人

好心侵侵搶黎做啦 又俾民主黨攞哂分

藍絲撚樣好興用美國做比較，
香港警察？成日衝出黎柒

侵侵先唔會咁做，gop 一向都係攬軍人，紀律部隊
你見佢對示威者都係評擊州長唔夠強硬

應該係主權加民主先岩

我睇唔到我唔想知

美國黑警唔係唯一武裝部隊，所以話鳩知你點反對

唔知搞唔搞得成，如果得係咪要趁呢個機會叫議員順便俾啲型力美警同港警割蓆，最低限度都要譴責港警同取消佢哋世界警察協會會員資格，以魚蛋論計，美警俾人咁插法，應該會攞走港警粒魚蛋？